想踩板或者踩緊板既入一入黎

呢個係我地開既踩板group
歡迎咁多位巴絲

唔排除會踢啲癲佬出group 請咁多位多多包涵